消息: 羅冠聰、黃台仰等六人 一旦入境香港會即時被捕

【Now新聞台】消息指，警方通緝身處海外的羅冠聰、黃台仰等六人，涉嫌違反港區國安法，一旦入境香港會即時被捕。行政長官林鄭月娥拒絕談論執法細節，只強調青年人違反一國原則，將會前景堪虞。

我都想前景堪虞，快啲黎政治逼害我等我有得走啦

仲點會番香港

唔好on9
你連境都出唔到

人地都話唔返嚟
仲畫蛇添足做咩尻？

777的加速力真係好勁下

黑警出去捉人啊嘛

廢到
黑警點解唔出國捉人

我覺得唔外國唔可以比任何中國人/香港公墓園入境
點知佢地會唔會跨境執法
或者搞暗殺

點解唔叫班狗去英美捉佢地

派狗去英美捉佢地啦

如果佢地同家人有WHATSAPP/電話聯絡
隨時屋企人都拉埋
其實屋企人應該跟埋走

公務員同popo 應該真係前景堪虞

㕷們的警察那麼強
快d去外國執法啦 雖遠必豬

一早估到啦
出走去外國嗌過光復香港既人
最好一世唔好返香港

佢查到你就一入境即用國安法拉

11哥 去咗邊度爽
出嚟講句嘢

之前湯十一先話人地做SHOW
可以自由出入境

6人回港之日，就係港共滅亡之時

大家咁話啦：黑狗入境其他國家會即時被捕

//只強調青年人違反一國原則，將會前景堪虞//

外星人嚟機會大啲

佢地實反架 光明正大咁反呀 光復左之後呀嘛

我哋需要子彈呀
返嚟做子彈啦

你 (自稱)有境外執法權架嘛
仲口交托咩...郁啦

咪係

講到之前入境香港就唔會被捕咁

咁叻你去外國捉佢囉

冇哂引渡條例
唯有拿返喳沙扮下嘢

主動出擊啦
去美帝 捉人 順手捉埋 總統返中國受審

言下之意即係會用各種手段迫佢地返來
要飛都唔好搭CX, 分分鐘話有問題會係香港緊急降落

On9 走左就唔預返黎

好似見外國咁勁，自己又要攞返渣沙咁

好幸福

公墓園 前線好黃

派人去捉

要強調係年輕人only

點解國師連被通緝都辦唔到

凌空六子

唉 港共政府

面要拎到盡

文職AO黃到DQ 12

你估唔會，教育營等緊你

會唔會搞埋gphone

挑又唔出去捉人，淆底ar

走左會再番黎 ? 你班狗都傻

想係國際舞台拎返少少位掛

買張機票啦

今次做deadline fighter真係有可能變dead

特色黎
即係佢dq完你仲要押後選舉

點解唔敢拉黃之峰

香港警察唔係話有權出去捉人咩
支持警察去歐美國家捉哂佢地返黎

講到明 人哋仲點會返嚟
當人傻㗎咩 你講6個人都有哂準備唔返嚟

推

呢D咪典型辦公室政治
冇做野扮有做野
開會果陣同老細講
我岩岩出左email俾利豐
叫佢下期D貨平10%
同埋限佢今日收工前覆我

乜唔係引渡佢地咩？乜要自己返黎架？

唔洗坐飛機啦
去駐港領事館查一查案就OK

仲等人 點解唔越洋執法

巴打你啱

就係叫你咪撚返嚟

唔番咪綁架你香港嘅屋企人

原來唔係去捉人架，係等人返黎黎俾你捉，屌，仲講撚到好威咁

條八婆一定歷史上遺臭萬年

所以堅定支持特區政府派速龍小隊去外國緝拿疑犯

維護國家安全至為重要

其實係...
香港人好慘

支持直接派兵去英美德

支持香港警察越國執法
點解要等佢地入境香港
香港警察應該走唔外國
捉佢地返嚟俾個下馬威外國

走得點會返嚟

堪虞到有美國綠卡真係陰鳩公

黑警唔出去捉人?

Ray wong果陣邊有國安法
搬龍門

@十一哥

777點解唔出兵去英國德國拉人呀?

鄭文傑接受外媒訪問都係分裂

唔出3萬精兵拉人？

去日本玩下仲得
入Oxbridge又得
來香港？

多謝祖國認證緊係政治迫害
走佬更容易

拉美國人

死雞撐飯蓋

唔使講都知啦。

會返黎先講啦

就算唔出國捉人，都出聲譴責下外國蝸藏罪犯啦
做乜捉人捉到做縮頭烏龜咁？

派黑警出去捉人啦

呢個唔需要公務員都做到

強烈要求

警方到外國嚴正執法，呢個地球係無法外之地！

推警方：考慮凍結6名海外港人在港戶口 甚至要求引渡 不排除有更多海外港人被通緝 - 分享自 LIHKG 討論區

I believe it's due to 300!

係講佢7月1日後

萬一你番左黎 我唔敢拉咪好冇面

總有一日會返嚟

To be exact, it should be 310 !

垃圾林鄭，

真，貪錢既人全世界都有

咁咪唔入囉

出左境再公開屌柒中共港共 睇你有冇勇氣放低香港所有

走唔甩 慢慢玩

全黨死清光果陣咪可以番...

外國制裁我
我咪通緝外國人
凍結戶口都係制裁
點拆

我見D公務員驚到就瀨

之前上hardtalk仲話羅冠聰可以自由進出香港
今日已經變通緝犯

點解唔出國安去拉人？好似桂民海咁，派國安去泰國捉人。

拉左先啦
人地可能會走佬

仲等佢地入境先拉，直情而家跨境拉啦而家唔係大哂嫁咩

Noted with thanks

咪唔撚返囉
有寶咩
留地不留人呀嘛

24小時搵緊人覺實佢啦 未上大飛就拉你

陳浩天無份

鄭文傑咁都入到，可能下個到蕭生

前兩日被DQ果12人眾
唔係冇機會襯佢哋下次離港之後下通緝令
然後佢哋冇得再返香港
返嚟就搭佢哋去受審

去公廁搵人移形換影咪得
要短時間撇甩佢地容乜易
小心監聽就唔難既

邊個得閒逼害你D垃圾 米Ff

國安法追溯期

一落機就比人遣返

佢做過咩，好靜喎

對住傳媒鳩噏都計

攬炒

升香港狗察做世界狗察啦

知道玩大左
根本唔會亦都唔敢海外捉人
咪話返香港會即時被捕囉
即係扮無事發生囉